好肚餓

....佢喺度打鼓

你地咁夜都唔肚餓

食我條腸

住邊區

飽哂

你個區